國務院尋日講話 可視為國容許香港進入警權時代 打到你驚 打到你怕

尋日國務院既說話
係指示香港內部建制和理非（五毛）同勇武（警察）全面升級
我地和理非再唔升級 勇武派到時再被人一次一次圍捕
甚至最後打死一個示威者
譴責完 政府都只會無動於衷
而大家都再沒手段 兵敗如山倒

勇武既升級就係加強武力
和理非既升級就係罷工

請各位為左兄弟/手足/同路人/示威者
可於5/8 罷工 表示和理非既決心

班大陸哩識閪咩

推